放全新se2 紅128GB

味拆包裝味開盒有單 （Apple HK 27/4 ）
本來訂嚟比阿媽，但佢知道同部6s 一樣就嫌mon太細
有興趣tg @Stylusmodel
會比原價平小小放

大陸紅應該好難放

$100 FAST TRADE OK?

50排

好心你地就唔好咁仆街啦

我出500

多呢到人出價1蚊

買手機前冇問過老母鍾唔鍾意先？

250$

幫你買唔係問題，最大問題係紅色

用過XR的士紅呢家見到紅色手機都被之側吉

配埋件紅衫跳樓一流

電訊商用銀聯卡-$350
你減唔到-$500 唔洗再留言

平得少少點解我唔返apple買

味你老母

搞到我有啲想幫樓主含

岩呀。唔打7折唔使諗

不如你直接開價幾錢呀 平個少少我不如搵朋友係Apple買有折

128gb 出面啲大鋪都平幾百啦

501&

3500

2000$ ok

出手咁重你攞啦

我係樓主即刻賣畀你

有味不了

5000